今日又熱又曬，聽日都係留係屋企嘆冷氣

本身聽日我諗住出去遊行，諗住打吓卡扮吓憤青，不過諗起聽日又熱又多人，都係留係屋企實際啲

聽日星期六

專業少少啦5毛

哈哈哈

記錯 不過一樣啦